參與抗議示威活動 紐約市長白思豪女兒被捕

〔即時新聞／綜合報導〕佛洛伊德（George Floyd）死亡案引發全美各地發生抗疫及示威活動，部份活動更演變成暴動，多座城市以實施宵禁及調動國民兵來因應暴動。然而紐約市內也不乏多起抗議活動，不過紐約市執法人員透露，紐約市長白思豪（Bill de Blasio）的女兒席亞拉（Chiara de Blasio）於週六晚間被逮捕，原因是參加非法集會。

綜合外媒報導，消息人士指出，席亞拉於當地時間週六晚間10點30分在曼哈頓下城的東12街和百老匯一帶被捕。消息人士指出，當時席亞拉參與的抗議活動約有百人規模，當中有人朝警方丟擲物品，而席亞拉當時並沒有朝警方投擲物品，她之所以被捕，是因為當時警察命令她離開時拒絕離開。

席亞拉遭到逮捕之後，在地址上填寫白思豪在紐約市上東城的「格雷西大廈」住所，不過席亞拉並沒有告知警察她是市長的女兒，隨後便被警方釋放。

在席亞拉被捕後，白思豪恰巧正在發表呼籲紐約市民回家的談話。白思豪強調，市府已聽到大家的訴求，但「現在該回家了」，「若是為了表達暴力或仇視警察的人，當你做出暴力行為時將會被逮捕」。紐約市政府於週日晚間拒絕評論席亞拉遭逮一事。

美國梁齊昕？

「若是為了表達暴力或仇視警察的人，當你做出暴力行為時將會被逮捕」

力架

黃種人生個黑人出黎

邊撚個黃種人

佢老婆係黑人 幾出名既左翼作家黎

非法集結
大家最熟悉既野

民主黨人做市長都搞到咁，on9

隔離佢老婆黎？

OH SHIT

圖係佢個女

Ok
多謝教導